個fd 借錢唔還 寫信去佢大學 有冇用?

佢讀緊大學 借錢唔還 (4位數) 如果有證據 寫信去佢學校 可唔可以令佢畢唔到業?

唔該 借錢唔還死全家

仲寫信去學校？搵律師出信法庭見會唔會有用啲？

學校理撚得你呀

咁覺得搞到佢畢唔到業晒佢幾年時間 後果嚴重過上法庭嘛

So9sad

會唔會係搵大學幫手

真心到假膠？

你都幾惡毒喎，唔還錢咪追到佢還囉，雖然佢唔還錢都好仆街，但唔洗搞到人grad唔到呀

學校睬你都傻

小額錢債

你佢不仁我不義姐
借錢比人呢份好意佢唔感激不突止
仲要唔還 根本就冇人格 正一垃撚圾

垃圾樓豬

支持樓主,搞到佢冇前途

依家去copy 佢fd ig friend list
佢讀緊果科嘅department 所有tutors email

打定個copy
一次過sd曬俾佢啲fd,tutor，再放上咩secret
最好搵埋佢啲fd嘅電話，係wtsapp都傳一份

再開個fd page/ig post曬啲對說圖出黎
得閒整埋qr code 去佢間u share下俾啲同學仔

會考慮下 唔該

利申 唱衰佢唔係為左啖氣 係唔想再有下一個受害者

而家啲人問朋友借錢預左唔還咁 要人地送錢比佢洗 呢啲垃圾叫佢去財仔借錢就啱 唔還錢比人淋油都似 唔收佢利息真係以為唔洗還

咪臭係 真係好撚狗 相信你都係其中一個受害者😭

樓主讀邊間？